請問 Quantitative Trading 係咩嚟架?

OMG, LinkedIn 有人問我 Quantitative Trading, 係咩嚟架?
我應該點樣答佢呀?

電腦炒股

Algo trad炒股

嘩, 呢啲我唔得架喎, 要股神麵咪媽先得架喎